其實男仔易唔易心軟？

係咪我嗲下佢 佢就會返黎
你應承過會娶我嫁 仲話會照顧我一生一世

咁都位巴打sis可唔可以比下意見

男人最驚眼淚

現時連登標準答案：SLUT

佢仲愛你咪心軟變心鐘意左第個仲硬過佢碌jer

男人話咩會娶你都係9up
但如果係你做錯野，改番再唉下都試得過嘅

算係我錯嘅...錯過佢

以前發生咩事到最後都係佢氹返我

佢唔重視同你嘅關係 點嗲都冇用

鳩愈硬
心愈軟

又話搵返佢

佢心淡

冇搵 唔知佢仲鍾唔鍾意我

喊太多男人只會覺得煩

如果佢仲鍾意你
你肯嗲一定得

每一個男仔都受唔住嗲同喊
如果你生得靚講嘢姣啲基本上做咩都得

鳩硬就心軟

愛你咪易 唔愛你咪難

呢啲嘢講吓啫 依家呢個世代 仲有邊個會信 聽到都打冷震
奉勸樓主喺往後嘅關係入面唔好放咁重感情 要做食住對方嗰個 咁樣自己先唔會受傷

靚女就易啲心軟
睇下條女有幾錯，同人上過床就咪搞，好似人地用完嘅安全套咁，要我帶返上去就無可能

對你有意思嘅男人，鳩硬心軟
對你冇意識嘅男人，心硬鳩軟